柴灣變天！12子制霸！

好撚感動呀屌

好多以為深藍既區都贏

原來我眼中嘅藍區仲有得救

住荔景 我個區條撚樣做都廿幾年都比非建制翻到盤 去投個陣以為輸硬

勁驚喜
我係你上面仲等緊

植潔玲仲係到阻住哂

集氣